人不會因為外貌而陷入戀愛

對嗎？

唔係

咁都要問

不會
因為錢而陷入戀愛